(有片)黑警係咪內部分裂緊?定係我睇錯?

2:05開始睇
最後同記者講
"我地呢D唔係果D人"
定係我GET錯意思

P牌推唔到有冇巴打入黎比個睇法

總有1，2個正常人，但我都係認為當差正_ _

我估開頭衝去兇鳩人個個係d沙展或者最撚癲既士沙，之後又兩個差佬拉開個癲既話「阿sir我黎」放個有線記者走，呢兩個算係態度好既差佬，不過都應該係低級，好似4年前旺角畀水人飲個差佬一樣，一世做死白版仔

嗰啲人係咩人

我覺得佢最後2個警察話我地唔係果d人係暗示前一個話搞記者果個警察可能係支那武警之類

黑警死全家就緊架喇我唔係幫佢地洗白
但呢句野似係分裂左兩批人
一批想繼續濫暴打壓 一批想收手怕清算

仆街

可能呢2個係武警 個D人先係香港警察

其實柴灣前晚都有2個疑似正常警
有3個女仔走得慢
其實已經可以㩒低佢
不過警察追到佢地後面就乜都冇做

連棍都冇揮到

段片已經del左喇
柴灣gp既人如果有睇過就知我講咩

推

plot twist

條片一出街如果一開頭果件黑警想搵返講呢句既野伙記唔難
就算要出聲都唔會拖到依家仲要係鏡頭前講掛

10個有1個正常人

就好似上車啦屌你老母係到扮型

只係有分「鬧人」或者「被鬧」

但係佢係純正廣東話喎
就算係廣州都會聽得出同香港廣東話有少少分別

開始割啦 一倒戈林鄭就俾人將死
就黎贏啦

反而聲大夾惡隻狗講野有鄉音

9估姐，當然亦都可能係黑白警互割

唔一定
正常都會抽下水或者逗下啦
再唔係都朴幾下頭先收手

其實係手足叫㗎個句
唔係狗屌狗

真心希望係分裂緊
倒戈又好內部嘈到打交又好
對我地係絕對有利